公海tg gp 既管理員唔該入一入黎

unblock返我
姐係琴晚我係谷打左句 不如退一退先啦再咁樣留落去都唔係辦法 之類既就說話
就比人踢左出黎
我琴日都有去 但眼見啲顛狗發曬顛周9圍衝黎衝去捉人同埋走左咁多人 都唔對路 所以我都走左
所以我先想叫在場既人走 衰硬 就係咁簡單

我琴晚都係係睇連登同tg攞最新消息
11號晚我都去 好需要呢個gp 可唔可以unblock 返我
本身係gp 既幫幫手cap上去比佢睇呀thx

Up